[魔巴] 高學歷裝修佬 X 銀行佬 － 今次係裝修你問我答

魔巴個account 被ban咗，唯有搵返咸豐年前既account 出黎用
唔知仲有無人記得魔巴我

自己撈按揭X 女朋友做淘寶X 屋企人做裝修

[魔巴] 做左銀行按揭位幾年你問我答(2)

年年歲歲花相似，歲歲年年人不同
同日share 裝修入伙依個post，隔離個個女人已經離我而去
百世修來共船渡 千世修來共枕眠

廢話講完，今次係到裝修既你問我答，請出招
btw 因為裝修post 條link 死咗，想睇裝修相既可以tg 我

巴打ms定咩位
sms條數幾大

轉咗紅人位好耐了，只係出身係mtg 出身

你想搵位既可以幫手睇睇有無位

如果當按揭計6成按 仲可以按多200萬 用黎還埋而家既卡數 銀行批既成數高唔高

魔巴，想問下你點睇最近新成數按揭？？
如果 31/12 成交， 有邊間銀行會做 一千萬 八成？
聽講 渣打 吾做 😭
邊間銀行會比較快批？

已經申請佐 工銀、東亞同渣打
諗緊申吾申請埋中銀

1. 你連埋卡數或者p loan既每月供款壓夠過壓測，因為佢唔當當你拎top up 黎還卡數，所以計壓測個陣兩條數會一齊去計你壓測
2. tu 正正常常，無bad debit 無write off 過

兩個條件成立就正正常常都可以，亦有唔少人咁樣去做

你31／12 成交係樓花？
新按揭成數只適用於現貨樓同埋建期既樓花
即供既樓花唔適用

即係加按都要計埋卡數黎計 咁卡數加本身供樓 已經岩岩好 咁就唔可以再加按？

建期樓花丫

方便既話攤條數出黎同你計計

去埋中銀，可以tg 我，比d 野你

mso呀我想
仲係大貓

tg ok?

mso 唔要人添喎依家，現役既mso 叫咗佢地去打call sell gi 比sub

遲d 改左plan會唔會旺返呀
我分行旺返因為

想問無縫地板濟唔濟得過？
係咪一定要鋪到地台水泥好平先得？

想做ms其實有咩要求 人工大約幾多
聽前輩講頂都係30k多d

底做木板都可以

今年成交
老恒匯豐都唔使諗

ms要求好低 做過bank正正常常都請
頂就43k都見過

入左ms會唔會好難出番去 如果做到唔想做可以轉去邊 做左一年綠人好迷惘
唔該你 巴打

會
我fg就做ms 做左4年幾
keep住迷茫keep住做

btw咩係綠人紅人 老恒/中仔？定gbo/broker

中資最大果間既cs咩都做 開戶 ins mortgage 係唔做投資野only

巴打邊間bank 而家大約幾k到 想睇下前境

3xk